春宵苦短，少女前進吧！& 宣告黎明的露之歌 吹奏區

＜スタッフ＞
原作：森見登美彥『夜は短し歩けよ乙女』（角川文庫刊）
監督：湯淺政明
腳本：上田誠（ヨーロッパ企畫）
キャラクター原案：中村佑介
音楽：大島ミチル
主題歌：ASIAN KUNG-FU GENERATION
製作：サイエンス SARU

＜キャスト＞
學長：星野源
黒髪少女：花澤香菜
學園祭事務局長：神谷浩史
パンツ総番長：秋山竜次（ロバート）
樋口師匠：中井和哉
羽賀さん：甲斐田裕子
古本市の神様：吉野裕行
紀子さん：新妻聖子
ニセ城ヶ崎：諏訪部順一
プリンセスダルマ：悠木碧
ジョニー：檜山修之
東堂さん：山路和弘
李白：麥人

另外仲有套 夜明け告げるルーのうた 暫時無字幕組做 不過bilibili買咗 11.01 播
所以應該就有

湯淺政明

星野源

好波

仲以為香港有得上

有中字已經算係咁

連台仔都有得睇

星野源配得都ok 好過煙花個兩個好多

喊左

冇人睇

lm今晚睇

有神父最愛條菜

神父：冇b站link唔睇

屌奶星香港唔上

藝術嘢香港唔上唔意外

點解個樣咁似....

宣告黎明的露之歌啲狗仔好得意

中間段舞台劇笑撚到我

無對比就無傷害

Hkaff 上wor兩套都
買左前者無買到後者
台灣上個時已經捕住想睇

森見x中村x湯淺政明真系
四疊半神話大系正到